冬天咁凍不如攬住 dicky 哥哥條 dick 取暖

仲有啤啤圖

好

陽痿張六常冇dick取暖

陽痿唔係公公ok?

Dicky屋企好窮
無錢買暖爐
每晚淨係可以同囡囡磨擦取暖

咪就係，講到我冇撚咁

我想同啤啤取暖

嚇到陽痿

晚晚都同李思思打拳取暖

得30cm(未扯)

扯唔起就充血不足
唔慌暖